好多人話我天生player樣 睇落完全唔似A0-.-

心諗我生到咁fuck girl我想㗎咩
但係我真係a0
個個對我嘅first impression都好似我拍過好多次拖咁
點解你地咁以貌取人

a380

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

利申真人靚絲
唔係人妖

Noted with thanks

no thanks🙆🏻‍♀️

收皮啦

留個tg認識下

笑我毒絲？

我好女仔來
淨係用tg睇邊度有狗

樓煮係fuckboii==

你個樣似玩JER囝勁

痴能線
性別認知障礙？

唔係我！

我警告你班仆街

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

今日見！

咁我都識玩少少嘅..

你最鍾意玩弄男人

我唔信

無囝

玩囝唔洗有囝

利佬要唔要比小妹玩吓